好想好似popo咁俾靚女黃絲屌

好想俾靚女不停用語言辱罵，指住我鬧我曱甴

做返你個名既野就得架啦

差小小 俾啲中國大媽藍絲鬧你曱甴得唔得？